發覺民建聯燈死晒德國同阿根廷

好彩佢地唔敢講支持日本

日本唔洗登都輸

民建聯連支持中國都唔敢

佢地咁撚愛國,緊係支持比利時替天行道,KO小日本啦